其實3hk好唔好用

會唔會話地鐵收唔到, 某一區收得特別差咁

3HK全網獨家驚爆轉台優惠
☀ 4G 21Mbps真無限任用
🚀4.5G 300Mbps真無限任用
💰超低價
另更多計劃及優惠月費回贈
請Click入黎咨詢👇
Whatsapp:
TG:

3hk用過左每個月有嘅數據之後，再用多陣無限數據(任用數據王)就會俾佢鎖7.2Mbps 。狗也不屌
利申:3hk 4.5G plan 12GB + 任用數據王